啱啱落樓下，自己條村完全見唔到人戴口罩。

如題，佢哋唔驚咩

死返件就會驚

人類係要犯同樣嘅錯

港豬不嬲後知後覺

大家屋企附近多唔多人有戴口罩？

俾人拉 唔帶啦

由自己戴起！